<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>

<page>

	<title>
		<text xml:lang='en'>License and credits</text>
		<text xml:lang='fr'>Licence et remerciements</text>
	</title>

	<content xml:lang='en'>
		<section id='licenses' title='Licenses'>
			<p>
				All the code is free software, and under the GNU General Public License
				(GPL) version 2 or above. There's no special mention apart from the
				original author's copyright, me :-) (Richard Gill).
			</p>
			<p>
				I'm checking which license to use for all the stuff coming around the
				software (aka the generated web site, the documentation, etc..). Note
				that the web site generator (from the project subversion repository) is
				under GPL2 license, the actual data (xml files) and their generated
				counterparts will be under the license I'm trying to choose ;-).
			</p>
			<p>
				For now, just considere you shouldn't use any of the provided materials
				around the software without an explicit authorization from the author,
				me :-) (Richard Gill, again).
			</p>
		</section>
	</content>

	<content xml:lang='fr'>
		<section id='intro' title='Introduction'>
			<p>
				Tout le code est un logiciel libre, et sous Licence Publique Generale
				GNU (GPL) version 2 ou supérieure. Il n'y a pas de mention spéciale mis
				à part pour le copyright de l'auteur original, moi :-) (Richard Gill).
			</p>
			<p>
				Je suis en train de chercher quelle licence utiliser pour tout ce qui
				entoure le logiciel (ex. le site web généré, la documentation, etc..).
				Notez que le générateur du site (sur le dépôt subversion du projet) est
				sous licence GPL2, les données elles-mêmes (fichiers xml) et leurs
				équivalents générés seront sous la licence que j'essaye de choisir :-).
			</p>
			<p>
				Pour l'instant, considérez seulement que vous ne devriez pas utiliser
				une quelconque partie de ce qui est fournit autour du logiciel sans une
				autorisation explicite de son auteur, moi :-) (Richard Gill, encore).
			</p>
	</section>
</content>

</page>

